(Unity)又係我unity大傻鳩，想問點樣set array入playerprefs到

是咁點，我最近整緊個扭蛋系統去解鎖一d車，但因為每次重開game d 車又會全部上鎖晒，我想用set去save低一個int array，之後void start去get個數，如果int = 1，咁車既active就會係true，但我唔知一get完之後點先可以拎返個數黎用

int R;
int truefalse[];
GameObject Cars[];

void Generate()
{

R=Random.Range(0, Car.Length);
truefalse[R]=1;
if (truefalse[R]=1)
{

GameObject Cars[R].SetActive(true);

}

}

未加get set既時侯大概係咁，dllm都整左四日，我真係好撚豬閪，試過用playerprefsX，但都係拎唔到個數出黎，或者講我自己唔識用

List<int> CarsId;List<bool> CarsUnlocked;for (int i = 0; i < NumberOfCars; i++) {PlayerPrefs.SetInt(CarsId[i].ToString(), CarsUnlocked[i] ? 1 : 0 );}PlayerPrefs.Save();

拎返就翻轉寫
利申未用過，即刻Google only

又係你，留個ig比你問

唔洗啦hohim，我自己整好左了